神之廢青入一入黎

幫我

Ok

屌用錯ac

唔緊要，幫住先

我愛你

夾我

幫你

thx

拎道門大大力夾落你個死人頭度

大話
btw我都好愛我自己

屌我

慘（走）

傻

我俾人呃都未話慘(嘆氣)

臭雞

（遮住你個口）嘆咩氣

揸我

我唔收錢的

大嘴鳥

快點

你平點揸

-.-（走）

免費臭

好大

(送)

你個諗頭就好大

乜你咁㗎（拉埋你走）

幫

紮根

剪

你唔理自己地頭嘅

累了

唔理散咗點算呢

無可能日日都係咁覆post 會攰㗎
我一得閒就會覆 但我真係有時好攰會唔開心

道理係你度
加油

其實我好多時都係個post入面㗎..有無人知

邊撚個呃你

毒撚

有嘅

攰啦ching

解決咗

休息下
我覺得雪寶怪怪地

你知左

嗯哼

女人野掛 佢呢兩日都有啲sad sad地

佢又唔認
我邊有可能錯

-,-

佢做咩

點啊手天使

女人嘛 氹下佢開心就好快無事了
不過你要等佢出嚟 佢都唔追post嘅

真係?
我唔覺既?

本王嘅直覺

大東好唔細心 我都覺佢怪怪地

點先背到書

我女朋友mon post一陣佢誤會起上黎我食玻璃都唔掂，尋晚佢先係度
所以氹佢就靠你

你廢

抄一百次

抄到手軟都入唔到腦

哦 雪b我條女嚟 放心 我幫你氹掂佢 交比我

你條女其實你氹係應份，唔係幫我

大東！！！一齊氹

我一向都唔細心

我黎得啦 你休息下

責任感呢

？講緊乜

你乖乖地溫豬啦

夠鐘去迪士尼啦

起身屌閪啦！！！！！！

屌完再屌啊！

Together?